杭州市區道路突然塌陷 黃色瓦斯煙霧籠罩彌漫

杭州市區道路突然塌陷 黃色瓦斯煙霧籠罩彌漫

浙江杭州的建國北路、濱河公寓正對面的馬路，今天中午12點多突然塌陷，疑似拉斷天然氣管線，現場湧出大量黃色煙霧，快速順風籠罩路面及隣近建築，遮天蔽日，現場民眾都聞到濃濃的瓦斯味。

第一時間趕到現場的民警立刻勸導行人熄滅香菸、要求周邊商家、住戶關閉煤氣、電源，離開家門，疏散到煙霧以外的戶外空地。

事件發生後，一度有網友指出一旁的公車站也隨之塌陷，但民警表示，公車站並沒有塌陷，只是車站旁邊有塌陷，車站只是傾斜，但塌陷面積持續擴大，疑似有路過的電瓶車掉進去，暫時沒有傳出人員傷亡消息。杭州天然氣公司工作人員獲報趕到現場，正在處理。

相?

入link咪有

留名等睇出圖.

支爆

沒事兒沒事兒

驚犬放tg

其實呢啲嘢係大陸應該成日發生 睇到悶

黃色瓦斯 黃斯

Karma is real

一睇就知無害

小事啦，食齊元素表怕條毛。有毒氣體無害

沒事兒
有蟈旗就行了

WFC

CLS D塵成十幾樓咁高

沒事兒，有害氣體冇害

黃色氣體

中國又強大了

無毒怕什麼
我們還有共產黨

點解附近無火 失敗

真 支爆

又係話冇傷亡

尋晚先睇完《切爾諾貝爾》
依家睇到呢單新聞感覺好奇妙

羅湖又冧樓
呢度又地塌

又可以再起刷GDP

好想睇點火

最衰都係港獨

有害氣體無傷害，怕乜野

一定又係因為佔中

氯氣

中蟈只會報細唔報大
證明呢單係小事
蝗蟲生命力強大
piece of cake

由細食到大 有抗毒體質
吸兩下毒煙點會有事

10鳩幾億人
死幾億 好事黎既

羅湖同杭州同一時間有事

食支煙先

埋左佢咪無事發生

屌，支那咁多奇聞

今日大陸出左兩單
深圳冧樓
杭州地爆

支爆快近了

皇

祖國強大

試下follow微博搜狐新聞 好多死人冧樓同慘案

好似細個睇特攝咁
間屋睇落玩具
好撚誇張

我屌
近距離聞啖會否即死

無事
對身體無害

有害氣體對身體無害

如何不仇警？

整合哂6-8月警察罪行

建國北路

冇得淘口罩

呢D咪正宗趁地腍

一定係港獨份子搞出黎

支國日常

有毒氣體無害

英國出手

係支國先會發生

多難興邦

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

入黎就係想睇呢張圖

天遣既時間到

唔怪得大陸人覺得啲狗放催淚彈唔暴力啦 原來佢地成日吸黃煙

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

呢排中國好多天災人禍

一睇就知係港獨搞架啦

護旗手怕咩，冇事既

主要都係人禍啦
其實凡係政權末日都係腐敗
腐敗就各項工程都廢㗎啦
冧樓爆渠水浸斷糧豬瘟

除咗地震同颱風堅係天災之外
大部份都係人禍

黃色有毒氣體不會傷害環境和人員

唔俾買防毒面具，如果唔係就造謠生事

地震發生係其他地方就係天災
發生係支那就係人禍

震兩震啲豆腐渣就冧撚哂
日本都起碼要到311個隻種唔好彩先死咁多人

總結：中共人自己攞嚟，唔死都冇用，今日兩單冇死人真係太傷心

有冇大爆炸gif
想睇著火支狗滿天飛

你又知冇死人
香港冧樓都死人啦
冇報導 ≠ 冇發生

算得咩
上星期荃灣放得仲多

黨「話」冇啊嘛
羅湖個棟好似未有人住
有冇壓親周圍啲蝗就唔知

乜天然氣有色睇到㗎咩

黃色係泥塵嚟

中共：算得係咩，
班杭州人敢投訴就係杭州起個集中營再教育佢地

支那日常

沒事兒

無事，吸多d對支那狗仲有益

天滅中共

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好似細個睇咸蛋超人片頭怪獸係霧裡出現

路陷建國

沒事 有黨

中共屬火，火生土，吸精瓶想稱帝，所以吸精瓶係土德。

秋行軍蟲滅作物，作物屬木，無木又點延續火呢？
多場水災，水直接剋火，直接指向中共。

而冧樓係滅土，吸精瓶自求多福啦！

燃點香煙飲啖酒